由撒回惡法，之後針對惡犬，而家捉鬼敢死隊

香港人就係咁比林奠帶去遊花園，拖拖下就好似雨傘革命咁既結局。
記住不忘初衷，對準政權，五大訴求，核彈都唔割唔分化

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏